機場 接機 送機

現場消息（15:55）

機場犬話送機要持有boarding pass既人帶先可以入去，小弟今晚2359飛，有冇人想送我機

接機要講出幾點 邊班機，大家識做啦

推

自推

721

811

821

航班編號呢？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

HX761 2359飛曼谷

【集思廣益】共識係要*人多*先令機場被癱

不如我地每星期 random 揀一日一個時段湧入機場，既然宜家要排隊

我地就派 Team A 不斷瘋狂排

一方面我地能夠達到效果

另一方面又唔拍啲鬼起哄

一日就夠，第二日散，等佢 restart 所有野，搞掂，再癱過。 等佢難啲預備

文宣組 Team B 就繼續接機

兩面團結合作，累就落去坐下涼下冷氣

咁會唔會重有利？

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

大帥哥教

入黎搵我

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場